香港人太健忘

你地會唔會太善忘呀？
將軍澳連儂牆被刺穿肺既到底有無事
被槍擊既小肺友到底依家點
被藍絲斬既兩公婆到底脫離危險期未無人知
其中一個被斬傷手既縫左近百針網上圖少之又少仲要無記者去影去訪問

警察就係不斷傷新人或拉新人讓你地忘記舊人
舊人死左被消失你地斬唔知
唔可以有個新傷者就全力推去忘記哂為我地流血既所有人
一個都不能忘記！
香港人唔好再咁善忘！岳義士，彥霖等等等等既唔係八卦新聞！唔係hot完就掉一邊唔記得哂！